Uber司機無收到錢

我落左車先顯示20蚊取消費用 但我又搵唔到邊到可以聯絡客服 可以點算

你個樣似放蛇狗

司機㩒咩掣可以唔收錢？

佢似無㩒到接左我

襟番張單 右上角問號 可以退錢

佢唔開始行程點知你去邊

0分重作

佢問我去邊 我直接講地址